(第一屆?)無聊認真話接龍大賽

雖話係"接龍" 但唔一定要字首接上一層字尾
只要係有道理, 發人深省既無聊句就得
金句引用: "人被殺, 就會死"

我先: 人瀬屎, 身體就會失去咗啲野

樓主on9

？

好柒

小學都唔玩啦

唔講咁多，即刻接龍

今次打和啦

Post冇人覆，就會沉底

樓豬好慘， 搵人玩下啦

我唱得不夠動人，你別皺眉

人駁嘴 就會激死屋企人

推

有人接未

係非洲每過六十秒 就有一分鐘過去

樓主on 9post 冇人回

你就話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間

要去黑洞了

push

樓主柒到